我老母好信陳雲個痴線佬

樂觀咁諗
叫好過信中共

好過信燒山

咁佢YouTube d片非常正路
係fb 同熱血節目先屌泛民

天奇都信城邦論

你會唔會話天奇癲左呀？

可惜佢個敗家仔唔撚生性 on撚99咁